是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

腸仔白帶包

食兩個包

我就係咁任性😏

好想食腸仔包

青苔水+糞便棒冇哂啦????

have

屌你老母

咁似我個早餐嘅

餐餐可樂
求羊B 腰圍

朝早就飲肥仔水

識飲喎

點解個個早餐都飲可樂

好想知你男定女

nice

好襯你名